岩岩倒數完，我同女朋友求婚

點知佢話佢未有心理準備，之後我地分左手

利申：拍左36日

恭喜🎉

有創意

2/10